快撚d 走啦機場友

幾時先學識退啊
唔好為左啖氣啦
快撚d 走啦仆街
現場叫你繼續留個d 好可能係鬼啊

今日所有航班已取消!
機場圍捕無路走！
所有手足請即散
記得係一齊散
唔好落單！
擇日再戰
切實執行不被捕原則！
仲有咩好留呀 叫你留個d 自己諗下係咪鬼啦

推 認同
無外國旅客 係到守都無用
比人打 又唔比到旅客知
人數係優勢 比人拉就無左人參與 缺乏優勢

安全緊要呀

推

推 走呀 目標已達到

10 隻undercover 入左黎

Be water

推上熱門，比多啲人睇

目標已經達到，機場不宜久留，冇旅客冇左保護傘，我覺得，大家先行離開

走呀, 留返啲餓底同黑警食煙啦

唔想再出現困獸鬥

快啦屌

721 811
Now新聞
【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

佢哋應該打算大約六點開波

俾貴d 搭機鐵又好，夾的士又好啦

推

快D走

仆街政府似乎想係機場玩大屠殺

快d走呀機場巴絲
班狗尋晚試完可以點玩已經痴撚哂綫

有咩咪聽日再黎過，後日再黎過